到武漢後出現發燒、呼吸道本港感染或肺炎的個案增加至八宗，個案包括一名四歲女童。

1648 #武漢肺炎

消息指本港到武漢後出現發燒、呼吸道感染或肺炎的個案增加至八宗，個案包括一名四歲女童。
#now

4歲

全民口罩

支蝗

4歲去武漢